女性朋友叫自己旅行買絲襪比佢, 點睇

如題
約佢食飯順便拎比佢個日仲要冇打底, 係咪應該當巧合就算

想問你點知佢無打底

打底衫
衫咋